香港警察旺角拘捕睇熱鬧途人

被示威者撚到遊客又趕，花生友又拉 進退失據，蓄蟲見人就追